何君堯推出「君堯月餅」

9月8！到時見！

邊到拎？想要黎喂狗

殺人犯當自己明星

留名睇巴打食密唔舒服

lm

係咪tg口味？

不生路

報icac

任何著數香港人照拎, 唔好怕醜

邊間代工㗎

聽講裹面有紙仔？

虐待動物

入面有冇紙條架

食到有釘, 係咪要報食環

你點影的？

你有份拎人血月餅！？😡

油炸檜啲friend?

拎去圍警局撚狗

點解何hi中未死

第一眼望落去個月餅寫住鬼月

頭盔都唔帶

拎黎掉d 狗都唔知食唔食

乜撚野君堯月餅 屌你老母

舉報佢啦仲等咩野

same

食完係咪會比人拆雙親個墳頭架

好撚想嘔

每逢佳節倍思親

講漏左句 我指佢既垃圾月餅

狗都唔屌啦

幫君堯拎撚哂去啦.

dllm

8/9 1400

有冇君堯壽包

狗都唔食啦

何妖無人理LU =-=

佢真係傻，吾係扮

只要有一個831恐襲受害者，就可以攞CCTV片

起一拆十.gif

匪碟公益ja排

會唔會有張紙仔係月餅入面

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

你都收到？

今年重陽，佢係咪要對住埋碎石拜山？

幫佢地拎D蛇齋粽餅

等佢地唔洗派咁耐

邊度派, 好想排隊拎然後塞d 革命memo 紙入去再轉送俾有需要人士

人血月餅

你地敢食？

有冇人食完唔舒服？

君事行動

共諜公益 何君堯 人血月餅

何妖推毒餅🥮

佢出油炸鬼岩d

依條仆街幾時死

721單野係佢搞出黎

請前線警隊食，俾人搜到又可以話自己係何妖支持者。

入面有紙的？！
寫咩““908 ，藍衫出動，每人三千””

話知佢食唔食 拎黎掉已經夠

拎晒去 之後拎去扔狗

如果打開個君堯月餅,裡面有張100蚊紙,佢會唔會比人告貪污架?

賄選

狗都唔食啦
呢啲適合拎去警署

8月15殺共狗？

插支香

狗也不屌 留番比佢自己食

拎去派狗 鬼唔望黑警食完中哂毒

食嘅都唔係巴打啦

我睇到鬼堯月餅

好撚on9中文打直寫要由右至左

搵人驗驗有無用過期蓮蓉

食壞人，壞人食。

放上淘寶有得炒

照攞！轉俾義士軍糧

嘩屌

可唔可以唔好再PO呢個垃圾啲野上黎?

睇下邊間廠造，做鳩佢啦

中國人民英雄喎！ 放去淘寶賣會唔會有愛國人士出幾百萬買

食左會杏加橙

行街個陣掟比狗食

佢個墳攪掂未

好撚嘔心

識唔識架，梗係要令佢用哂資源而又冇效果啦。
梗係拎撚哂佢，之後你自己鍾意啦。

疑似有問題 報食環

思親? 你老豆老母個墳都比人爆左啦喎

禮義廉jetso

入d 反習復明入去 再幫佢派

入面字條有咩指示？

icac

唔得唔得
反中亂港，收到要燒左佢
畢竟没有党，没有香港麻

留返自己食完落去搵你老母團聚

想要
邊到可以拎
送比藍絲親戚

ICAC

個墳畀鄉黑起咗該好好團聚

聽講遲D可能有君堯厕纸，君堯衛生巾。

內藏字條

八月十五
反共復民

做咩拎祭品嚟食

何妖個plan係咁唔出奇
話晒比人拆墳 又唔洗驚上身

食安問題?!

驚有人塞紙落去啦梗係

屌 我睇咗做「匪諜公益」

寫住平反六四
條友賣國賊黎

食完肚屙

比狗食都驚比人告虐畜

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

正宗狗糧

如果狗狗連月餅都當係武器嘅話，就告9何妖派發武器

好撚憎依條死仆街

告佢選舉舞弊

唔重要既不推文呀

見到就唔開胃

每逢佳節倍思親？
老母個墳起返喇？

祭祖啱用

係咪落左懵仔藥 食完會變藍絲

見到佢個樣都唔想拎

何6c落去陪老母咪唔駛思親

我都收到 何妖死全家

屌你虐畜

帶撚埋個月餅去拜佢老母山

到時會唔會有人食到君堯月餅入面有紙條
寫住天滅中共

入面係唔係有紙條

俾狗都唔食

你哋個良心去咗邊？

食左會唔會雙親暴斃

屌
有幾多拎幾多
大大力掟落佢個議員辦事處門口個牌

何议员爱国爱党，
不会那么做
不要再说了

自稱律師

我地唔拎就廢佬拎
廢佬拎完就投佢票
你自己諗
拎完自己食，食完有咩事可以屌鳩佢

其實照拎，納稅人啲錢來

加料再派俾popo食

佢個d仆街月餅🥮呀嫲話送比你唔好要，因為食死人

狗食

有毒+油超標

反胃

我睇咗啲咩

食屎都唔食呢舊野

用來扔狗又污漕又會滑

犬隻月餅 🥮

我要告你想毒狗！d狗見到佢個樣都嘔啦，食埋應該死得好慘

轉送蔡若蓮政委賀佢兒子中秋

自己跣低

俾班狗食就岩

大家都係黑

改文宣8964

個廁字
同志 外面的世界很危險

食完折福

出油炸鬼可能會幫襯下

仆街佢仲可以生存 真係無天理 幾時天收

有朋友食完肚痛，又係咁嘔同屙

八月十五殺撻支

please help push

[非常重要-人命攸關] 代法律界朋友po 關於831太子地鐵站事件

岩呀,對住2個破墳真係倍思親

記得打個袋，連何妖張淫照，大大力咁送給前線警員食，中秋人月兩團圓。

真·香港人

可能有呢

唔好lunch時間PO得唔得
想嘔 食唔落野..

見到條撚屌個樣都無胃口啦

講清楚啲 係兩腳狗

攞左唔一定要食
先要令廢老冇得攞
攞左之後可以用黎餵狗/掉狗

仲有 包裝紙巾

睇完佢個樣即刻冇胃口

拎多d

之後攝紙仔派上大陸

人血月餅都值二三十蚊
拎個陣扮晒投佢票
務求拎晒佢D資源
免費報紙, 宣傳單張, 建制陣營贈品
記得同身邊既人講唔好拒絕拎呢D垃圾贈品

一個係偶然, 十個就事實

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

佢係咪左右寫錯？

食完會食死

cls
月餅都柒過人

思親，思返你老豆老母個墳啦

哇屌 仲要加d蝴蝶係佢個樣隔離

拎黎擲狗一流

嘔

派月餅祭佢老竇老母？
個墳搞成點，好多人準備去拜你老竇老母，生著你呢個仆街仔遺害社會，7.21咁做唔敢認。

未食

但已肚痛
食環電話幾多

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

有冇人識831太子車廂嘅人 佢哋出嚟先可以拎CCTV 睇下有冇人死

個撚個話關心義士 去太子送花
幫手推呀屌

FOWARD去各大tg group/tg channel問下有冇人識當日太子站手足

快啲呀我哋遲一秒佢哋就del多秒

照拎，拎去掉狗屋，好過用磚

餵狗都唔食

拎曬佢

上次白衫都未找數 竟然有錢整月餅

南亞人鍾唔鍾意食中國啲節慶野？

會唔會食到肚屙

咩事呀！派月餅？造反呀
入面係咪有張紙寫天滅中共架

你出你老母個墓既月餅就有人要

邊間代工架屌

有冇人食完唔舒服？
我見人食完又痾又嘔
可以齊齊告去食環

拎黎喂狗

入面有冇紙仔呀 😏

下次唔好掉雞蛋啦掉月餅啦

拎到入面有光復香港

夠錢找黑社會條數？

拎黎上前線

思親 諗起佢老母個墳 就忍唔住笑

落情毒

等睇有人拎舊月餅去餵過街老鼠

上下兩句contradict嘅屌你老母字都唔識

係咪黑心月餅？

有冇食物標籤 跟唔跟得足legal
應該要瘋狂追擊佢

會食撚死人

樓豬係毒撚
應該係想落啲頭皮屑入去咋

匪諜公益

食撚死人啊

食左任君遙

食左會生癌

拎黎掟狗

攝張天滅中共張紙仔落去再廣傳畀廢老

巴打知唔知月餅歷史？

何君堯似係想推翻共產黨政權

人要有幾自戀先可以出大頭產品

咩人會肯幫佢呢種人做月餅

cls一定食到流血😱

狗都唔撚食啦屌

何君堯月餅 你老母去燒給你

轟饒月餅

食完肚痛咁點算 會唔會係食物中毒
有名有樣走唔甩啦

個倉係邊？如果突然有大量老鼠出現就唔好喇

到依家文宣po少得可憐

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

#民主及人權法案集會
9月8日（星期日）下午2時
美國註港澳領事館(中環花園道26號)

思佢老母親呀

攞哂佢之後扔落黑警到

香港中意 中國不了

月餅入面有張紙

反到傻撚左
佢唔拎你邊有得屌

入面有紙 光復香港 時代革命？

月餅食到張紙

河妖

唔好玩食物！

狗也不屌

哇有無落毒架

呢間野轉做pk野

有冇人攞去驗下食完會腦殘到咩程度

個月餅餡係何君堯

何君堯月餅 裏面個餡有便條

食環

買幾個祭佢父母 話晒都辛苦養大左一舊垃圾

幾時落去同老母團圓？

落去見佢老母啦 咁思親

有冇加料架? 咪攞丫~

買啲菱角試吓
中秋先有

頂！個機構名我睇左做匪諜公益

有無君堯壽衣

係咪食完變共產黨黑社會?

懷疑何妖真係咁做 各位手足睇路 拎到送去圍頭村好喇

哇，如果入面有反共紙條，比人拎左返大陸就麻煩，淘寶買部封口機先2,3百，真係好危險呀，大家千祈唔好咁做呀

邊度拎 請返佢辦公室食

到底要幾自大先會印自己個名上月餅

係咪用何君堯啲肉嚟整

攞嚟揼狗

.............

邊度有得拎拎完1823嗌肚痛

驚死人唔知係佢送咁

食用方法：搵把刀無差別切幾十刀就差唔多

cls

君事起義

大家一齊攞完之後扔尻佢請佢食返中國月餅

何妖幾撚時死?

拎去做祭品都冇人想要

入面係咪有紙仔？

拎黎餵狗啦

拕鎗果種啊衰鬼

派比popo食

真係有想嘔既感覺

報食環

比狗食？

佢咁孝順，我真係唔敢食啦

反喇反喇

君堯月餅，香港獨立包裝

good idea!

真院友

係咪想比太上老君求佢饒恕

幫手拎番去佢老豆老母墳前聊表佢既孝心啦

推

真係做土皇帝

呢 D 分明係賄賂

老餅

邊到有得拎，拎去掟狗

咬落有血

壽衣啱唔啱？

我記得仲有出廁紙。

希望佢全家同佢老豆老母早日地獄兩團圓

可唔可以幫我拎個 可以拎嚟餵狗

邊個唔食斬邊個

呀入面zip條光復香港 時代革命有無得諗呢

想燒佢

攞去重新包裝做反共月餅，送俾鄉親父老！ 收到個個笑呵呵

梗係攞咗先啦
中秋正日去返律師辦事處還比佢
插埋三支香
諗起幾百個月餅喺門口都幾壯觀

記得準備埋一張佢既大黑白相

食何君妖月餅，入面有張紙寫
光復香港
時代革命

放喺鵝頸橋，畀啲阿姐喺鵝頸橋打小人